[一起討論] 沙盤推演 中国下一步就會出現嚴重通漲

好快濫發貨幣的負面影響,會爆發晒出來。

比大家一起討論下,唔一次過講

中國經濟永遠忘不了通貨膨脹，正是1992─1993年的嚴重通貨膨脹破壞了我國正常的經濟秩序，引發了緊縮的財政和貨幣政策，導致3年銀根緊缺，造成企業經營困難，社會投資減少，抑制了經濟發展。年輕的中國股市也因資金大撤退而飽受了3年熊市煎熬，股市最大跌幅達到80％。

所以要推支那寶

YES 將人仔變成虛擬貨幣

唔明，變左虛擬貨幣就冇通脹架喇？

擠提 有無聽過？
支那銀行 無現金又有無聽過？

支付寶係為解決以上2個問題發明出來

中國主權國家加密貨幣將會登場

當情況惡化
中國限制提款同鎖手機就可以製造熱錢大減嘅情況